女朋友最耐嬲左幾耐

好辛苦阿..

咩事嬲你呀佢

嬲咗我18年都仲未肯出黎見返我